[G1格鬥會] 賭一千蚊happy會贏

岩岩通宵煲晒11集
雖然charlene識洪拳又穩 chika大隻又狼死
但happy先係全能型

我做莊 邊個落盤?
happy 1賠2
chika 1賠3
charlene 1賠3
emily 1賠99

Happy vs Milky

Charlene vs Mon姐

Chika vs Chili

麥家琪 vs Emily

冇人睇?

啱啱先開始睇